拆拆吓利是男友又嬲咗我...

啱啱拆利是嗰陣有兩封係ex個爸爸媽媽俾嘅，
咁個利是封就印住佢地個姓，
男友一見到已經係咁問：
「係咪你ex嚟㗎？你幾時見過人地呀又？
有冇俾埋個屎忽佢屌呀！臭雞！」

真係嬲到我

你又係奇怪 點解會見ex父母？

分左手就唔好上人屋企啦臭雞

咁你有無俾屎忽ex個老豆屌

當尊重吓長輩啫...
咁我同ex分手都唔洗同佢全家斬纜呱

男人最憎係ex 我估你知咖嘛

話唔係咪得 大把同姓啦

衣啲未叫醒囉

有新男友就應該識得避嫌，起碼嘅尊重！
不過你男友又鬧得過份咗嘅！

不如…………分手啦！

除左係臭雞之外
你仲蠢撚過隻豬
明知佢印左個姓都拎返屋企拆?

0分重作啦

一睇就知係hehe

有時唔係話斬唔斬纜既問題, 而係你識唔識得避忌
會唔會為咗令男朋友放心, 而唔去做一啲會令佢諗多咗既野
我覺得你學咗做人先....之後再學點做人女朋友

This

即係其實樓主係男人 依樣野大家都知架可？

癡線，男人之家好心就大方啲啦，
佢喺電話flirt女仲多過搵我呀！

既然講到大家都咁犯賤，倒不如分手